從深水埗電筒一事 證明民間記者會的重要性

民間記者會從不代表大台 不代表所有示威者
但係佢地既存在就係向公眾陳述事實 以呢件事為例
可以作為例證喺記者會中指出黑警濫權 企圖制造白色恐怖 更反映出政權既腐敗 軍政府既問題

五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

推

推 五大訴求 缺一不可

推五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

可以陳述有證據證明既違法違規事實 呢樣已經好powerful

推 雷射筆當雷射槍 starwar上腦？

幫推

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

希望佢地唔好覺得大壓力啦
只要正正常常講事實，配合fc
已經好過晒班高官同個歪面madam

push

同意 希望佢地盡量持平咁講就完全高班過林奠同班狗

Push